大家炒開邊間輪商？

大家炒開邊間輪商？

法興ok?

摩通

得既咩

之前玩過一隻，9:40都唔報價，CLS

無啦啦消失
唔賣又唔收貨
cls
閃下閃下咁
行出行入
你知我有時大手

可以打上去叫佢開

有冇巴打講下有各大輪商有咩利弊

無呀
後尾等佢開價
賺少少放左佢
blacklist 左以後唔會再見到

法巴成個mk妹咁

Hsbc candice so sweet !

好想同佢交配

有兩間幫手打過成交

鐘意長頭髮多 D

唔好玩高盛
會冇啦啦拉闊30格
得番20k

唔可以咁比，唔同個股都唔同，要自己親身睇買賣10格就知

狗仔式蚊住條馬尾，屌一下蚊一下

瑞X 點解仲有人幫襯

基本上間間都縮
冇咩利
瑞銀算可以

如果要你上面5個揀1個，你講

算係咁
最多冇得win
好少大搞你

明明有八間
你唔啱唔代表人地唔啱㗎喎

我條利指不自覺指左去mk妹法巴到

GAY

瑞通比較少見活躍product

依排有玩開瑞通貼價牛熊，咁多間得佢有N類
打靶直接收回，唔洗輸個行使價比佢

瑞通恆牛熊正呀

主要法興，多數旺我

買摩通多數好黑仔

摩通開價ok wor
連登好多fans

Sor，我主要係屌瑞銀

摩通其實ok ga, 恆指都唔差

不過有次玩qq摩通同法興一齊，跌個陣摩通明顯反應快好多同跌得甘，升又差唔多

間間都屈機,縮價,
輪商早上比電腦機屈,下午多數屈返散户

玩慣摩通

玩開法興

成日都越玩越低個槓桿

無麥銀？

布神愛海通

法巴好刺激

有d女人味

法巴玩過幾次唔錯 多數摩通法興 高盛會仆街到唔比貨你/吊高一兩格先比貨

呢個已經好好

法興有無代表人物?

縮到pk